［26/1］血液存量極短缺 紅十字會緊急籲市民捐血

香港紅十字會輸血服務中心今日表示，目前中心各類血型血液存量已下降至極短缺水平，緊急呼籲市民立即捐血。中心指，捐血人數已有相當長時間未能達到每日1,100人的目標，而且現時公立醫院正處於冬季服務高峰期，入院人數大幅增多，對血液需求非常大。中心指，受天氣及季節性流感影響，令因病而需暫緩捐血的數字顯著上升，加上未來一星期天氣將再度轉冷，預料捐血人數會持續下降。中心表示血庫情況已經到達刻不容緩的階段，呼籲市民立即伸出援手，到捐血站捐血。

為方便市民前往捐血，中心轄下的銅鑼灣、荃灣和觀塘捐血站每天服務時間已延長至晚上8時，亦可瀏覽中心網頁 1234查詢各捐血站的資料。

銅鑼灣捐血站：

地址：銅鑼灣羅素街2-4號2000年廣場14樓
開放時間：星期一至星期日及公眾假期上午十一時至晚上八時

荃灣捐血站：

地址：荃灣大河道8號
開放時間：星期一至星期日及公眾假期上午十一時至晚上八時

觀塘捐血站：

地址：觀塘道創紀之城5期23樓2301室及2316室
開放時間：星期一至星期日及公眾假期上午十一時至晚上八時

狼來了
有邊次真係缺血

捐血益廢佬,等D廢佬有精力屌9 D後生仔講粗口,不鳥

不捐了
中國咁強大 等中國人黎救

要屠龍， 不了

我地呢d 低端人口d血好污糟，反而d廢老好食好住，又有地下行宮又有特權，叫佢地捐d高級血先啦

話時話，真係有千鳩幾人肯去損血，佢地個損血中心又哽唔哽得落

比賣血 咩都解決哂啦

平平地 兩百蚊一包
限local捐 捐完驗完血冇病先收錢 我都ok

拒絕捐血，人人有責

冇血呀 等死囉

好似周融呢D廢佬
應該要交比李克勤同馬浚偉呢D廢中救
物以類聚, D血先唔會排斥

捐唔捐血係自己決定囉 有咩好屌啊
不過意唔意外係無得決定的 可能下一刻你自己會用返啲血 但你班人屌紅十字會有撚用？ 要屌就屌個政府啦 將一個社會分化到捐血都好似有錯咁 亦從本來互助互愛的社會變成得冷言冷語得冷血咁 明明咁正的捐血都可以係香港變成咁 真係好撚叻啊香港政府
利申 頭先食飯捐完血

農曆新年，支那人又黎用香港人血咪叫香港人捐定

赤化香港就預撚左香港下一代會越黎越冷血架啦
你唔係以為你而家捐血, 等於幫自己積福積德下話
自己諗下,
你而家唔夠血, 班廢佬本身都唔撚夠, 唔會捐
到未來你老左唔夠血, 班細佬已經完全被中國洗腦,變成冷血,支持玩大屠殺鎮壓既新一代中國人,都係唔撚會捐

點解血庫長期唔撚夠血姐, 咪就係因為愛國果班長期唔撚捐囉
我身邊幾個愛國中產FD, 全部搞生意炒股大陸開廠
全撚部唔捐

sorry 其實想正評你禁撚錯
真心支持

我捐血唔係想積福，都係以自己做出發點，我上邊都有寫世事無常下刻可能自己會用返啲血，雖然我唔係崇外撚，但至少就我所知外國係唔會有人將捐血加入政治同利益囉，睇返香港，從你個一段野都可以幾反應到 香港人係幾咁重視(個人)利益
都係個句.「人多仆街都自然會多，人地作奸犯科就要跟住做仆街？」與其將捐血扯到政治廢老新移民咁遠，不如試下諗下你的諸多原因會係唔係建立於你只係怕咗個一支捐血針插入身體？ 咪再咗借人地冷血做藉口了掩飾自己的無情了，香港人。 (屌得細力啲 各位)

無所謂 我都預咗俾人屌

到我要輸血時而無血用,我願意因此而死亡

唉，社會上總有一班人係互助互愛，總有一班人係冷漠少少既
連登本來就係一個講d冷言冷語既地方黎，仲有一d人係非常激進，要改變連登每個人係好難，但希望總有一個半個無咁激進既，可以改變一下試下去捐血

一邊屌人地仆街
一邊自己做仆街

當大部分人選擇做仆街既時候, 你唔做仆街你咪食得屎囉
好似而家中國既情況咁
全中國都做假貨, 你唔做假貨咪收得皮囉

好多雞蟲捐血免費check性病架
然後大大聲鬧返人

紅十字會肯張d血去向嘅真實報告發放出黎咪捐囉。

冇血咪死囉有咩所為。
炒攬有咩問題?

人地主席叫左我地呢 d 賤民唔好阻住佢地收工

張==>將

紅十字會屌尻我唔肯請假捐血

搵你老母捐啦

唔捐會影響社會穩定國際頭條

起碼一千啦 兩百蚊唔屌佢

搵人地做遮醜布

捐血站永遠冇乜廢中去捐，明明60歲都捐得，點解廢中唔貢獻吓社會？

搵次真係冇血到有人死撚左先講野啦

聽朝仲要返工，不了

不了

無得投票比周庭
唔捐了

Metoo

怕血怕痛，唔係我都去捐

自行Dq 我自己先

狗政府咁鍾意DQ，全香港一齊DQ自己捐血

新年假前短缺

百分之百肯定絕對唔會運返大陸
大家放心去捐血啦

人民不夠血 國家會處理好的 我們要萬萬分的相信黨 相信黨的大能

你喺fb可以呃到唔少like
下次想拎光環要死遠啲

唔捐就恐嚇話下一個出事係你身邊人

以德報怨 何以報德
大愛撚仆街冚家剷啦

大家唔該捐多啲

都唔係恐嚇既

以人口比例計

香港人死既機會係大過所謂大陸人

如果你有30%機會俾到大陸人

同樣有70%機會俾到香港人

上面話唔捐就死個班

其實唔係保護緊自己利益，係損害緊自己友利益

上面個一堆statement 要香港人係其他地方唔捐血先可以成立

不止係香港與大陸矛盾,還有廢青與廢老矛盾.

連登咁多黃絲

一早比人DQ晒冇得捐啦

捐你老母
你叫班冇被dq既建制狗捐囉
全面反枱

[

不了 低端人口 免污染炎黃貴族既血

平平地三十萬一包 當資助俾首期羅

一包血500蚊
既然中港都融合緊,而且大陸個價值觀就係錢,有錢就係大爺
想要我啲血???比錢

中国紅字會？不了

五毛支那家人驚冇血

大陸公價2千蚊500cc

唔夠血唔夠左成年，但係又未有事咁撚搞笑嘅

一滴精，十滴血，尋晚射咗好多，依家唔夠血，不了

DQ咗不了

仲屌尻你要返工飲咖啡

成日要人無償捐血救人
又唔見有錢佬捐錢救吓我
無錢所以聽日要返工。捐血?不了

抗議DQ 唔捐，吹咩

市民一窩蜂捐血，無助解決問題

我的血是含有本土派的， 血已被dq
拜拜

500蚊包咪考慮下捐囉
又要人捐又唔夠膽公佈啲血用去邊

捐血有無錢唔係最緊要, 換撚曬啲管理層/公開透明度/同中國紅十字會脫離關係再講

我荷包現金短缺添呀！又唔見達官貴人捐d錢俾我洗？
捐血？不了

打成版嚇鬼咩

話時話，呢D柒頭做乜唔大大聲出來捐血？

私院收三千蚊一包

捐血唔一定係好事

如果d血用左去救支那人
而支那人又走去做壞事/逼害香港人

咁等如間接害人

等同好心做壞事一樣

好自私

成日諗住捐血，
到自己有事個陣
就有得用返

為左自己而唔去諗下可能支那人會因為咁樣而得救
如果呢個世界可以因為我失救而死
而減少一個支那人
我願意冒呢個險

本來我想講十個支那人

但係我能力以內做幾多事都抵消唔到一個支那人做的壞事
因為支那人實在太陰險賤格無恥

你話唔好扯到去政治

你根本無視左d血會令支那人得救呢個事實

如果大家肯犧牲自己

那怕十個香港人換一個支那人

對全個世界都係好事

基本法冇話可以捐血，不了

日日都話得4日存量，咁幾時真係用完？

講事實 = 嚇鬼

你好心捐血結果俾人利用拎去賣，真係好有意義囉
連登唔係無好心熱血既人，而係班人俾人玩過利用過，見識到個社會有幾仆街之後明哲保身者。一個充滿仆街既社會，你一係做一個仆街，一係就仆街果個。

必須擁護基本法先可捐血

日日聽早霸王都話嚴重短缺

日日就睇住班廢老食煙飲酒飲到肝硬化腸胃出血腎衰竭乜癌乜癌輸血輸到倒水咁
輸完血就睇cctvb係病房到大大聲屌尻後生仔講粗口
另外就一堆普通話貴客落黎醫病輸血
捐血？不了
利申：護士學生

笑撚到

e句都講得正

由醫護既講出黎特別有說服力

如果香港係主權獨立國家 無哂D低質支那種移民 廢老唔再咁撚ON9 香港紅十字會用血於民
你估唔排長龍?

呢篇文加埋實習證po 上facebook可以激到識用facebook 嘅廢老即刻入棺材

香港有錢嘅點會捐血永遠就得窮人捐血 有錢嘅得閒都諗下點壓榨下啲窮人啦

好想捐

可惜 冇錢收唔會捐

紅十字會：我要放工，不要來了

召喚鍵盤捐血五毛 JR

on9先捐血

利申: 捐過25次, 2年前停

巴打我愛你，我係要成日輸血同血小板既病人，好人有好報，陣間都要輸血小板，多謝你，唔係得你同其他好心人捐血，我一早失救

呀護士學生，未出黎做護士已經冷血到呢個地步。我23歲，兩年前有血癌，經常要化療又要輸血同血小板，係，你地係冇義務捐血比我地呢d 病人，但有冇諗過其實好多人同我一樣都係土生土長既香港人，年輕人，等緊血救命，諗深一層，你意外失血過多，需要輸血，而血庫話冇血，你嘅感受會點？明明有得救，變失救。

點解你唔去吊政府一日放150隻野落嚟又放大量自由行你睇醫生呢，那我教你你應該先去屌鳩政府先之後再嚟話呢個學生如果唔係俾人話你5毛㗎啦

我有意外，血庫無血，我願意死。係咁多

唔屌紅十字會點解啲血賣哂出去／拿哂比廢老支那用都唔留比你用?
你係年輕人，諗下以前明明有好多人捐血，但血庫就因為啲血拿哂比啲支那廢老，
班人仲要屌返捐血班人轉頭，搞到依家人地唔肯捐，累你無得用。
好多人都同你一樣係土生土長既香港人，但就係因為支那廢老搞到你地無血用。
明明有得救，變失救，你嘅感受會點？

點叫做明明有得救，你需要個陣有血，就係有得救，冇血，就失救

本來？本來就係好地地有人捐，點知比人知道係用黎救大陸人，,係救每日150，係救d屌生哂的廢老，而佢地呢3種人都係唔會捐血的，咁都仲捐係叫on9

每月叫一次
冇假放不了

有幾隻新嘅係到自問自答

唔捐係咁多
有錢另計

身處其境就唔係咁講

係囉，咁可能要搞一個民辦捐血中心自己人捐返俾自己人好啲囉

大陸大肚婆有錢佬落黎香港醫病用鳩晒d血
每日急症室要睇幾多雙非蝗蟲
私院每年做幾多單支那人症

不了。

可能真係有用喺支那人身上，但數量極少，犧牲數以萬計土生土長既香港病人來阻止一個半個支那人，值得咩？講到底都喺因為錢，有錢收嘅，睇下你仲會唔會理捐左去比邊個？根本一個二個重點放係有冇錢收而唔係用係咩人身上

所以咪講香港政府好撚叻仔囉
成日得個紅十字叫人去捐血 但條撚樣政府一啲相關捐血政策配套都冇 捐血相關法例一啲都冇聽過有 連由細教育捐血點幫到人的觀念都冇 個教育局就係咁叫班細路死讀書同教班高分低能出嚟 好似想調教部機械人多過似係教人 所以一啲同理心都冇的成人咪出撚晒嚟今時今日個社會 無好講其他 香港連個廣告都冇幾個係講醫療 不過最撚戇鳩都係個班留言話到時無輸到血接受死亡個班撚樣 係 香港政府係推出啲近乎無謂的廢物同戇鳩的政策 但至少今時今日見你條撚樣就死都會救下你 你試下返撚咗大陸個啲地方就死個下再同依家個香港醫療再做比較啦小學雞 得罪啲講句 講話個班無血死班人咪又係香港教育下「成功」產物

你話就係？而家紅十自己都唔敢講呀 佢說服到大衆大部分香港人捐的血係比番香港人我肯定大把人去捐，但係佢連口講都唔敢就知咩事啦

你口中所講小學雞已經係捐血最大既組群黎，講教育邊夠班廢老廢中賭波賭馬un un腳，有事用完班廢青血繼續屌9人。臭罌咪出臭草囉。要捐？得？叫班膠官廢中廢老估個榜樣先啦屌你

1 cc 換一棟樓..就有商量..
搞到個社會咁..叫人捐野...
烚 on !

現實版狼來了

你講就係？
仲有關錢咩事？
你係咁賤種俾人用錢買血但唔好代表其他人呀臭閪

建議你睇多下我個回覆先回啦 我講邊班人係小學雞你係睇錯定真係唔撚識睇？

咁你又有咩數據支持你？一年有幾個包血幫咗支那人？

就係無所以要紅十字會公佈

明明紅十字會唔敢公佈就屌尻網民無數據

快啲公佈, 公佈完我夠期就即去捐又點話。

而家用我地啲血俾私家賣錢俾大陸佬就勢係假。

成家血型一樣，有咩事就屋企人捐番俾屋企人

冇你憑咩相信啲血喺捐咗比支那人，憑咩叫人唔好捐，根本一個二個喺比人牽住鼻子走，人講乜你講乜，係，我都係冇證據證明所有血喺捐比土生土長嘅香港人，但我兩年嚟喺醫院嘅觀察，我可以肯定大部分都喺純淨粵語香港人

未嘗不是個方法 不過我妹妹得幾歲個時做手術同我屋佢無吻合 佢o 我地全家b

你估私家醫院呀，呢啲野你決定？定你喺某間醫院院長個仔？無知真慘

咁公開數據好困難？
捐出黎想知去左邊都唔得？

下下叫人捐血都要出數據，你喺咪捐錢比紅十字佢開多個部門，如果係，到時日日比數據你又點話

話人冷血
人地欠左你幾多cc血？
我連選個代表入立法會都要被dq,仲想我無償奉獻？不了。

捐畀啲支那蝗衝急症室生仔
不了

叫班廢中廢老捐啦 屌人讓座 屌人搞搞震嗰陣幾有中氣

下下好似捐骨髓咁要有數據，出得數據，包血啲細胞都死曬啦

咪撚係，屌後生仔唔捐血，班死老野un un腳咁好生養叫佢地捐囉

我冇話捐血喺一定要，亦都冇話唔捐係冷血，最冷血戈啲係自己唔捐仲要講啲無憑無據嘅野叫人唔好捐，你唔捐就算，叫人地都唔好捐，有咩居心？

一大堆人去捐嘅時候又出嚟屌鳩香港人

最有憑有據嘅紅十字會唔去問，走去屌市民無憑無據，你係咪on9?

香港大肚婆早幾年比大陸人逼到訓走廊又大部份香港人？

依家賴包血會過期唔送血

的確係院長個仔

隻#143260想做中國人咪隨便佢囉
我從來唔會阻止其他人做中國人

有冇數據支持？
冇既話我寧願信上面個「學護」
因為住過私院既都應該知
D隔離鄰舍全部都講普通話

我落一兩次急症都知絕對唔係絕大部份香港人

成個post全部人都係講緊自己唔捐，而所謂無憑無據係合理懷疑。

喺我無知，有眼無珠

你去旅行有事唔好用當地人嘅血

一係on9一係五毛

又黎恐嚇？香港真係好正。香港成日用血果批根本從來無咩捐血，仲要開口埋口屌捐血果d人係廢青小學雞

笑撚死，點會無數據，
無數據點知血庫剩返幾多血，啲血點樣用。
有幾多，點樣分比私院公院。

係囉，無數據我話血庫依家血多到爆，紅十字會屯積居奇拿去賣都得啦。
咁大家更加唔撚使捐，因為血庫好撚多血。

其他國家旅客有意外個啲俾佢用要冇問題 一日有幾多單姐 同埋人地唔係有心
但大陸人擺明有心落黎用香港醫療資源 唔好用非本地人黎轉換概念好喎

捐血好似係對身體有益，可以促進身體造血，提升新陳代謝，不過宜家社會氣氛改變咗，好多人份工辛苦又買唔到樓，仲要聽廢中啲自私離地冷言冷語，出現咗有報復心理

用腦諗下數據係指咩先啦

同埋捐血就代表你第時有事一定有血用咩
唔好咁傻仔啦

不過都多謝班傻仔繼續捐血
比班廢老一直死唔去吊住條命

唔夠我講就又話人地做支那？你都膠膠地

個個唔捐，你第時更加肯定冇血用，同埋醫院唔係淨係得班廢老，仲有好多好有前途嘅土生土長年青人

同樣道理，何來轉換概念，幾多香港人有病醫唔好，轉去外國醫，人哋就要比血你用？比資源你用？都係果句，有錢你想邊到醫都得，世界各地都係咁

總之，唔捐血嘅人唔一定係壞人，但唔捐血又有能力去捐但又搵啲冇證據嘅野去說服人地唔好去捐嘅人，就肯定唔係好人，完

鬼唔望你條柒頭一陣驗到有愛滋呀

你係皇帝落聖旨？
你講就啱，人地講就錯

幼稚

咁唔中意諗辦法說服我

祝你早d死﹐快d解脫唔洗再受世間嘅痛苦。

譚耀宗當日做手術唔知用咗幾多包血呢？

我係珍貴既O型血 應否再捐血？
利申捐過兩次

唔係個個好似你個死吸血鬼寄生蟲咁怕死。

愛你老母個滋

咁去去跳樓死咗佢，我就佩服你認同你

當然應該，我代所有病人多謝你，好人有好報

你全家應該就黎生cancer死

咁點解衰人無惡報

因為好人唔長命囉

因為時辰未到

👍五毛應該死全家你話係唔係？

唉唷唷﹐怕死鬼嬲嬲豬

其實需要輸血嘅人又點捐血，捐得血出黎就唔洗輸啦

肯你老母啦 做數有幾咁難

唉唷唷﹐乜d口吻咁似五毛 Red Baron / Epiphany嘅。

受血果啲人有冇諗過方法點多謝捐果班先,
你錢又無, 多謝都無句(呢到有出POST 嘅有, 但係其他人無),
物質上精神上都滿足唔到班捐助人,

另一方面社會仲要用種方式去打壓班適齡捐血者(我會應為最係80/90出世果代人),
攪到班後生覺得社會無曬希望, 為生活, 為住屋營營役役, 人人想移民, 移唔到一係就洗曬啲錢等焦土, 仲邊有心情同你諗捐血, 仲要同你貢獻社會?
反正最少機會用到血嘅人就係呢一群。

最仆街嘅係你精神物質上滿足唔到呢班人仲要屌你啲後生唔捐血，你無血你唔係黎求佢地捐，係屌佢地唔捐。班後生幾時係因為遲左30年出世而欠左啲死老野？班80/90出世嘅後無樓住又唔見你地捐間房俾人住?唔通血就係必需捐俾你，樓就唔係就要人地供半世租一世。班死老野唔改下啲咁嘅思維真係等睇最後果幾年係咪輸利賓納入去做手術啦。

蝗蟲都已經未撚講，呢啲大家唔係政府層面都阻唔到，但係明明係香港出世嘅老屎忽都係咁就真係次次睇呢啲Post 都睇到眼火爆

(上面果個有病要長期接受捐血嘅會員，有時真係唔好怪殺錯良民，我深信如果可以直接捐血俾你用的話，剩係呢個LIHKG 都夠你用一世，但係可惜呢個社會係唔再聽人講野。咁我唯有自私啲都無辦法。)

認真 我捐血係為咗保障自己
利申Rh-

冇論據就話五毛

做數? 說服唔倒人咪唔捐囉。

文盲？quote 我邊句屌柒班唔捐血嘅人

你又好有理據﹐睇過?

人地外國收緊幾錢，香港收緊幾錢呀

god bless you

露出狐狸尾巴啦，自打嘴巴，講到底係錢既問題，唔係捐比邊個問題

個個地邊醫療費用都唔同㗎啦，人哋徵稅都高啲啦，唔見你講?

成個香港都唔好捐
廢老死得一個得一個
到時投票又小幾萬支那鐵票啦

完全為左香港前途著想而唔捐

至於你條戇鳩話損害自己利益
無錯 我話你聽係

同我玩數學 你收皮啦你

你捐就幫
自己人，
支那人，
支持支那既香港人
同埋 果班討厭政治 咩都唔理既香港人

你唔捐 就損3種敵人 同1種同伴
焦土政策 博得過啦

無啦啦叫人早啲死呢啲叫論據?

D人係唔捐就唔捐架啦, 住係呢個地方仲邊得閒理你有冇血姐, 樓又買唔到, 日日做到隻狗咁搵雞碎咁多, 自己最基本既需要都搞唔掂呀, 仲叫我捐血?

我會話抵香港變成咁, 如果個政府係好, 市民生活無憂, 衣食住行基本需要滿足到, D人可以有自己時間自由做自己中意做既野, 咁樣唔洗你叫佢地都會走去捐啦, 因為佢地住係度會覺得安心, 會想呢個地方變得更好

見到某D香港人自食其果真係好爽, 分分鐘而家可能有D廢中廢老本身日日屌鳩你D後生仔,而家就黎死冇血用

死幾多個個香港人先死一個支那人，而支那人有14億，所以論據不成立

更多嘅人係後生，係，係會死好多廢老，但後生嘅都唔少

祝人任何野幾時變左要理據。

而家辯論緊d乜野?

你講得岩啊
香港明明有得救 比班咩都唔理既戇鳩廢老 呢班最緊要搵食既戇鳩 害到香港後代萬劫不復

你既感受會點？ 明明有得救 個個懶理咁 最緊要搵食 變到依家無得救

橫掂都冇錢移民囉 又要留低受苦 不如攪炒啦
攪一個敵人受苦 就打和 攬2個敵人受苦就有賺

廣洲班友講廣東話純撚過你啦戇鳩

自己友捐畀自己友未得囉

攪抄係一種態度，香港缺血如果係真都冇辦法，每年比港共同新港人逼死嘅香港年輕人更多。

不你老母啦戇鳩
呢香港既支那人有幾多姐
係唔撚係十幾億甲落哂黎啊？ 又唔撚係
咁你題咩十幾億人姐 你好撚柒啊

目標好簡單 剩係睇香港
非友即敵 每殺4個人 就有機會殺3種敵人同殺錯一個同伴
抵到爛啦

推比多d人睇 博得過

攬住一齊死咪攬住一齊死, 香港人就係太多包袱顧呢樣果樣, 變成咁唔係香港人既錯, 唔係果D唔捐血既人既錯, 係個政府既錯
有冇發覺呢幾年愈黎愈多痴撚線既事發生, 政府為所欲為, 你係完全吹佢唔漲, 高官僭建你明知佢係死撐架啦, 佢死口唔認你都冇佢乎, 特首話事實就唯有係事實, 官官相衛到出哂面, 差佬犯法+集體屌老母一哥話係正常情緒宣洩, 太多太多, 我地完全無能為力, 因為權唔係我地果度, 負責監察既立法會就算你辯論幾撚勁, 去到數票你一樣係輸, 當梁天琦被DQ你以為條界線係港獨果度, 到今日周庭被DQ, 你就會知呢個地方已經玩完, 所以

仲叫我捐血?!!!!!!

高

你應該未去過廣州

我意思係 就算佢公佈數字
做數做到100%香港使用
都唔好信

因為支那一定假

呢個係你推斷啫

捐血會講到國家大事，好野，佩服

睇黎係你未真正去過廣洲
係近2代廣州人 用普通話多左 先會聽到有分別

事實就係連基本民生都滿足唔到,
講咩叫人再進一步做道德層面上嘅捐血?
你覺得紅十字會會唔會主力去非法收集血液?

咁唔通有數據咩， 你上邊up左咁多頁
你自己有邊句唔係推斷啊

推理推理 就係推斷合理既預測結果出黎

香港就係多得你呢d大愛包容一切 先攪撚到今時今日咁
美國好彩簡左侵 唔係又會步香港後塵

一聽用語，語言文化，潮語，粗口運用都唔同，咁你都分唔到，除左on9都唔知點話你好

香港用公家錢貼外國人，邊個外國可以香港人去醫病收當地人價？

邊有得話香港人唔好去外國睇病？

咁你透過乜野推斷呢個結論?

而家支那黎香港醫病係收緊本地人價咩

紅十字會唔公佈數據就老屈質疑既人只係推斷，點解無數據呀，係 d 血過期前整唔到定條數唔見得光？

每日個 150 個唔本地人價？我仲未同你計大陸人連數都唔找

紅十字會仲屌香港人捐血阻住佢地放工

你以為唔關事呀?上面我咪講左點樣既社會D人係會主動捐血囉, 如果D人住係度會覺得安心, 會想呢個地方變得更好, 咁唔洗你叫佢都會去捐, 而家呢個地方比共產黨搞成咁, 我仲會唔會想去捐血呀

明白。

但係而家紅十字會連做假都懶。

一味學樓上五毛靠嚇。

呢個可以問番紅十字，我淨係知好多自己人係醫院受苦，好需要血液，你哋話我都係咁講，大家請捐血，捐血救人，為己為人。唔同你班人嘈，你中意話我唔夠講又好，冇論點又好，逃避又好，把口生係你到

既得利益者驚死人唔捐仲串人小學雞自私冷血而唔係睇個問題根源係邊到，學上面講，有得揀捐比邊個剩係連登d血都夠你用成世呀

你點嘈都冇用，總之制度唔變只會逾黎逾少血，呢個事實黎，你鍾唔鍾意淆低唔淆低都係咁，正如我地唔撚鍾意共產黨一樣係會比佢㩒撚住黎雞姦一樣，如果你係黨員仲可以祈禱第日可以捉人去抽血比你，到2047唔係冇可能

但係要我自願主動獻血係呢個時勢下係冇可能

諗起就開心

1個後生換100條廢老命 抵啦

每之睇到呢啲post香港無民主唔係無原因

隻五毛唔係大愛膠。係自我中心撚。

佢係放自己嘅利益為大前題。

條仆街成日要去輸血﹐係社會寄生蟲。
中共所講嘅低端人口。對社會冇生產能力。

佢好怕死。
驚咁樣落去唔會再有血俾佢輸黎釣住條狗命。
所以而家好心慌慌。發爛渣。

根本唔洗擔心
次次一話短缺,
梗會有班戇鳩走出黎捐血

所以你地加油呀,香港嘅血庫就靠你地啦
我支持你地繼續捐呀

唔會打擊到我 同埋有病睇醫生，有需要用血就輸血，唔覺有咩問題，反而想問下你有冇曾經因為病而睇醫生？細個有冇打過液苗？有嘅話，你同我分別喺咩？

何以見得？

捐血果班人咪救你呢d咒人全家既人囉
又證明左呢度大部份人講既野
希望你話你自己有病經常要去醫院輸血係假既

然後變真 仲要長命百歲

不停寄生血庫 嘅社會寄生蟲

佢地咒我就得，我咒人哋就唔得 唔信我有病既，我比個證明出黎，你班連登仔喺咪個個會去捐血，喺嘅我怕咩比 夠唔夠膽賭一鋪？

比對社會冇貢獻，又怨呢樣戈樣，同時又比人牽住個鼻走嘅人，好好多㗎啦，呢一刻可能係寄生蟲，下一刻可能係社會棟樑。有句話細個唔讀書，大個做運輸呢句話好啱用，試問一個做運輸嘅又點改變香港？咪死淨把口亂咁講野囉

講咁多廢話都係想誤導人捐血釣住你條狗命渣ma。

社會寄生蟲。

繼續人身攻擊對社會就好貢獻？唔好咁天真，以為社會變到咁100%係因為咩廢老同支那人，有冇諗過自己能力不足，冇能力改變人哋，冇能力改變社會？有冇人捐血都係小事，病係小事，人心險惡，埋沒良心，推卸責任，覺得樣樣事不關己嘅人先係最恐怖

細時唔讀書，大個做五毛呢句好啱用

做乜唔覆我

寄生蟲想拉開話題。

真係好撚好笑，你唔識字定點？我信你有病架，未講撚左，你肯定到大家捐血係幫到你或者香港人而唔係廢老同大陸人，呢到大部分人都會肯捐

又話咩拉埋政治，如果你第日真係冇血用死左正正就係因為政治呀傻仔，係政府的政策同政治現狀攪到d人唔肯捐血寧願攬炒呀傻仔

五毛係要死全家，我只係呼籲人去捐血嘅人

我依家咪付出緊自己既能力唔捐血等廢老支那死多啲人囉。
盡緊自己責任，符合緊自己良心。

幾時有轉過，一樣講緊咩社會寄生蟲/對社會貢獻戈類，轉話題嘅似乎係你，一開始只係講捐血，你地扯到去社會，共產，支那 我咪陪下你哋傾下偈囉

除左人身攻擊，你仲識啲咩 覺得可以攬炒到戈班先係傻仔，而家個個得個講，咁叻你出黎選區議員，立法會議員呀笨，改變到香港就係道理，得把口講嘅同樣係傻仔。傻仔/寄生蟲我而家唔怕認，但將來好番絕對比你地反捐血為左攬炒以為可以改變香港嘅井底蛙有用

你好得番頂盡未我地level定你識量子力學呀，你係咁撚醒大把人爭撚住救你啦使係到發哂茅驚人唔捐血咩

私家醫院收你輸血服務費

繼續送血比有錢佬,商家吸血啦

唔好咁天真，以為社會變到咁100%係因為咩廢老同支那人，有冇諗過自己能力不足，冇能力改變人哋，冇能力改變社會？

又話唔好拉去講政治。

五毛露出狐狸尾巴啦。
個口吻同五毛Epiphany一模一樣。

除咗話人五毛都冇第句，冇野講就五毛前五毛後

好似係你地拉過去講先
豬一樣的隊友，你班叫人唔好捐血嘅fd 走曬啦

你自己講過d咩先俾人叫五毛。

唔洗再嘈
立場：
「紅十字會公佈每包血用途、受贈者資料、統計資料。
捐贈者可揀選血液捐贈意向、選擇受贈者。」

依家就係有懷疑、有質疑先唔願意捐，紅十字會肯做，我相信會多返好多人捐。

依家我就唔捐，直至紅十字會達到上面條件。

要捐贈者資料 係咩玩法，一定要公開姓名地址身份證咩病咩人先用得你捐嘅血?

試舉例之

有人梗係輸血輸漏左隻眼。

撚有人話要捐贈者資料
病撚到盲咗

例如我要指明唔撚捐俾你呢啲撚頭，就由佢擺壞都唔俾你用

係後生仔就俾佢用，垃圾廢中廢老就無啦
咁捱得咪捱下囉，驚我d廢青搞差佢地身體

利伸O+

俾錢買血啦屌你

需要輸血既病人唔係得你一個
我唔需要你既證明 你證明左唔代表我知道我包血會去左邊用左係邊度
我地係想知到底我地捐左出黎既血會點用 用左係邊
我覺得紅十字會好有必要增加透明度
如果唔係同大陸紅十字會一樣
如果唔係條on9自爆都唔知佢貪左咁多錢

紅會一日唔將受血人數據公開 一日都唔撚捐

五毛忙到呢

你叫林鄭、鄭若驊果啲定期捐我咪捐囉

叫馬會門口班廢老去捐先

十幾億人口，理論上係最大血資源，點解要落香港R血用呢？我仲未諗明呢點

以樓換血...捐?!不了 !

前有熱狗屌票

今有五毛屌血

D血屌下就會有人捐架啦

五毛緊張到

五毛JR 係時候教我哋點樣用鍵盤捐血啦 咁咪可以解決缺血危機囉

個社會淪陷到咁樣
已經無晒希望同歸屬感,淨係諗住點移民
捐血?不了.
無晒支那人,樓價回落,立法會取消功能組別,選舉主任收皮,答應唔推23條先算

難過利記拎英超

咁凍仲叫人捐血？想謀殺呀？
唔夠血俾濕凍風吹一吹咁就一世架啦

其實天氣變凍同血有咩關係

起初他們（納粹）衝向共產黨人；
我沒有出聲，
因為我不是共產黨人。
接着他們衝向社民黨人；
我沒有出聲，
因為我不是社民黨人。

然後他們衝向工會成員；
我沒有出聲，
因為我不是工會成員。

後來他們衝向猶太人；
我沒有出聲，
因為我不是猶太人。

現在他們向我而來；
到這時，已經沒有人可以替我說話了。

我好同情你嘅遭遇，但冷血嘅香港人從來都唔會做對自己無益嘅事（例如捐血）；而熱血嘅香港人都自身難保幫唔到你，因為無人為香港人發聲。

有錢收就唔係捐而係賣血啦
私院賣俾人$3000一包，我收你$800算平喇掛

人地去旅行係去玩卜酒店住，佢地係黎做手術卜醫院訓，想人捐血俾你都唔好發哂顛咁乜都撈埋一齊講

點說服你啫？ 你係成件事入邊最無辜果個，同你有相似遭遇嘅應該仲有一小撮人

原本呢度好多人都係恆常捐血者，但近呢幾年社會喺外部勢力影響下分裂得好利害，而後生呢班係被剝削得最利害，除咗青春之外無任何本錢（窮、學歷瘋狂貶值、工資追唔上通漲、社會缺乏流動性），連基本生活都維持唔到。

而家呢班被剝削得最利害嘅人亦都係最熱心同最有條件捐血嘅人，而家你話俾佢地聽捐咗嘅血用喺欺壓佢地嘅掠奪者（香港本土既得利益者、賣血私院、其他外來嘅醫療「旅遊」人士）身上，好多人你俾錢都唔會再去捐

你們還有黨

O+血最賤，俾人當錢厠血

利申：O+，廣東省包括香港都係大部分人係O+

有冇%年中幾多新移民會去捐

香港啲血乾淨啲
大陸喱啲血有毒

捐畀中国人，不了

你係時辰到所以先患上血癌？
21世紀唔好咁迷信啦

資訊發達咗，好多嘢都係自私嘅人著數啲，全家大細心繫國家嘅就杏加橙，賣國求榮嘅就大富大貴。

遲啲中國經濟爆煲，你估還債嘅係留低走唔到果班定係全家大細喺外國果啲？

你血癌喺經濟差、失業率高嘅時候更加難有人捐血幫你，你信神佛報應嘅就做返多啲好事求神拜佛中國今次大步𨂾過

我都話，你紅會強制新移民每季捐一次，我咪去捐囉，你老味人口越來越多但d血越來越唔見駛，咩道理!

我去紅會捐血中心咁多次，未見過大陸人新移民，全部都係本土人，

捐你老母臭閪
畀有樓有車嘅人想用我啲血？
祝一個二個血癌死

等你講比例好耐， 擺明用血機會最多就係果班奶共保皇廢中廢老， 佢地都唔捐血， 死都死佢地先， 咩死自己友呀？人地無當過你係自己友

樓上成班戇鳩梗係要學班支那狗五毛一樣口講自己有捐血拎光環， 事實無捐。

拎光環可以用講而唔使做

真

咁似樣嘅

今日香港捐血同全民退保一鳩樣，
供完唔係俾你用， 而係俾果班無點供既人用最多， 當你需要用既時候就成個機制爆煲， 供咗咁多年反而無得用

想人捐血捐器官好簡單， 捐完留紀錄，第日要用就拎個紀錄黎扣醫療費， 大把人捐。
點解無捐果班有得用， 捐果班第日無得用咁唔公平，今日用血班廢老之前有冇捐血？ 無啦， 無都唔大問題， 最大問題唔捐又要支持支共搞死香港， 你話有錢分就話啫， 又無錢分都走去助紂為虐，係咪仆街

五毛自爆

捐血仲要感恩

陳忠五毛狗萬歲

果件鴨屎綠色既係衫定係紅十字會扎臂既布

五毛偷相？

炒撚咗隻五毛佢啦

吓 我左手佢右手wo

偷你老母 低能仔 仲有自己低能咪認咗佢囉 柒頭

仲有個日期 好明顯我早過佢po啦

我話fb嗰個呀

應該唔係我張圖 sor

我二十幾歲都未試過要輸血
證明攬炒係行得通 屋企人有咩事咪我捐比佢

Friend互捐有冇得諗

我O+ 可以

我成日咒鳩d捐血撚因爲針頭唔乾淨而感染愛滋 但我同屋企人咁耐以黎一次血都未受過 我真係好擔心我收尾果兩年啊

捐血？不了

上幾個星期捐咗 捐血救人 一啲都唔痛

咁你又知唔知好多香港人，小朋友有cancer都要血呀
利申: 醫學生

你肯定小朋友係香港人

係呀，見過有個中學師弟添

其實你有無諗過 捐血既人係要健康先捐得
有幾可係真係需要用返啲血
唔好下下話咩要用血又無血個陣點算
用既機會率比你呢啲只用又唔捐/唔捐得既人低好多啦
你地咪又係無付出但又翹埋雙手用人血 憑咩去judge 人 ？

利申：身體唔好 以前都有捐開血 但依家唔想比自己啲血幫你呢啲on9仔吊命

當然捐唔捐血係好個人嘅決定，大家話驚／唔得閒，唔去捐我都理解。我亦都明白政府喺捐血方面嘅配套做得好差，但捐出嚟嘅血真係好有意義。

見到樓上話朋友／屋企人有意外自己立即捐都得

但其實呢個講法唔成立，因為

1. 你唔可以肯定你朋友／屋企人可以接收你嘅血。即使你哋血型一樣，如果你啱啱打咗某啲針etc都未必可以捐到血

2. 每一次你捐嘅血都有limit，要你嘅血嘅人可能需要大量血液

3. 需要血液嘅情況唔係單單係意外。某啲病（eg白血病）需要長期輸血，你無可能不斷捐血

至於樓上嗰位「學護」，我希望你唔係真正嘅student，我唔認為你啱啱嘅說話應該出自一個medical professional口中。

捐血教人，你做得到！

究竟唔捐血冷血d 定係呃你捐血轉頭賣俾土豪冷血d?

支持 終於有人講人話

其實每一次捐血係幾多ml？瘦人會唔會頂唔順頭暈？點去判斷一個人捐唔捐得？

但o血可以幫到好多人

唔捐啦，出賣香港的人根本唔希罕我的血
就算死左連捐器官都不了

我又要輸血小板
又會比人話社會寄生蟲

唔愛國嘅年青人血會污染中國人

連大陸本身都行緊, 捐血既人, 自己同家屬可以優先得到輸血
香港
利申, 中學有捐, 而家無

咁AB係咪叫自私精

每一次捐血係幾多ml: 400ml / 350ml
點去判斷一個人捐唔捐得: 血紅素夠唔夠

支持捐血

支持捐比自己友